肥秋新歌做咩抄數碼暴龍

少しだけ離れて歩いて行けたらいい

近づき過ぎないで距離を保っておこう

後ろで見守ってるから

君は一人を寂しがっているけれど

その手と手が触れなくても

いつだって僕はここにいる
君のために離れていよう

提告了

告乜能
現實都係愚樂霸權，邊有動物位置

邊緣人不是人嗎

唔搵三上唱

對社會來說就不是

建立邊緣人互助協會吧

分清楚ske同akb 你見到玲奈嗎

太可悲了

想了一下，這跟侍奉部的性質很像=,=

什麼！？

我說動物台那個

語言真難。

如果一開始就沒有共通之處，真正的想法恐怕終究無法傳達。

悲哀的是，即便再簡單的事情，用再簡單的語言來表達，也會有人無法理解。

令人感覺近在眼前的兩個人，交流起來卻遠在天邊。

就像現充理解不了毒能那樣吧，沒有經歷過苦難的人即使有信仰，那不過是坐山觀虎鬥。抽離了，反而看不清。

吓我見到指原 珠理奈同彩姐

都兼任過